今晚睇巴塞，諗緊聽日射唔射波好

想番但又驚唔夠精神

愛心打破零回覆